好多風向撚！記住堅持自己所信 保持獨立思考 唔係就一齊入集中營

悔氣撚 失敗撚
全部都係魚革之後既語氣一樣
我唔信經歷過呢段歷史既人 會再講呢d野
大家小心

推

各位手足得閒上少陣連登
抽離下
深宵風向撚警報on呀

Push

唔好再咁以君子之心度狗腹啦拜託 班狗做野係無後果 只會愈做愈多做唔合法的事去傷害我地

push

推
好嬲好嬲咁聽日準時返工

同

要返工不了

有乜撚分別

成班友仔跟d吹風三毛講唔知做乜尻

exactly係咁

唔使理啲風向撚 失敗主義撚
另外區選唔係今次革命嘅重點
贏咗可以攞資源 輸咗都冇乜大分別
要記得就算大獲全勝都可以借啲意DQ你
就算發生咩事都唔需要感到絕望
如果唔係就比佢哋得逞大規模散播失敗主義
好似16年咁

推！

大家既怒唔係對自己人發

見到一大堆放負post真係笑左出聲
五毛真係幾勤力